免費學結他 (3)

戴定頭盔先，由於我講明免費，所以唔涉及乜野商業野

我本身係音樂教育 degree holder，係全職 freelance musician，都做左好多年，唔係掃兩下chord 就話自己識彈出黎教果種。

教左一段時間，發現最有 passion 學但又最冇能力學既係在職貧窮既人（即是大多數巴絲打既年紀）
所以希望可以幫到吓大家

有幾個要求：

只教四堂免費

時間地點要就我，我 studio 係葵興地鐵站行大約 5min 既地方
我仲有多個地方係炮台山同太子，但呢兩個地方唔做得免費，詳情私下傾

唔包括我本身既學生

我都係在職貧窮 JJ，音樂人都要食飯，同埋我本身都有一堆收錢既學生。所以為左唔做爛市保障同行，我只收兩個人免費，過左果四堂後我會再收下 round ，同埋我唔係度公開我真正收費，呢點私下傾

當然可以付費學

呢四堂只係想教到你可以有咁上下既理解能力去自學落去，for beginner 為主
當然結果你有興趣，我好鼓勵你繼續學落去。

如果你冇結他但想學我有方法買到平野，呢點都係私下傾

有意請 add

仲有一個名額